物資組會唔會有步兵

我由於呢排太唔開心，就訂左機票去外國行山
咁喺迪卡儂買左個袋

之後我望住呢個袋 其實可以擺好撚多物資 好過拎住個紅白藍be water 大家點睇
500蚊 80-120L
400蚊 40-60L

重撚死﹐體力倒水咁用哂

呢層真係唔敢保證
但容量上真係幾好既 同埋佢有得hand carry

未去到戰場已經比人拉撚左

唔係冇咁大個袋裝野
係驚出街比人逗

買四舊水嗰隻囉
最緊要笠rain cover

點解唔買架街市師奶買餸用嘅車仔?
容量差唔多﹐又唔浪費多餘體力

屌係啵真係完全醒唔起
必要時拎嚟擂棍又得

物資兵恩物